警犬話灣仔分區有28個999求助未能處理 叫示威者走

今次醒咗喎個對應 拎擾民黎反攻

條狗咁多狗 點解要狗總入面啲

On9 調第二區增援啦

仲要教啊！包圍你，係咪收工？

無腦狗

犬:咱們不誇區! Sorry Sir!

唔識調派人手

調兵遣將調派人手都唔識有冇咁撚蠢呀

可能夠鐘收工

打巿民先識調環頭

救人救火都係消防處做啦
幾時到班狗做

其他差館果d 差佬吞緊pop?

全香港得一間狗屋

搵人打示威者果陣明明好多人
要開工果陣就唔見晒d 差佬

梳囉，我悶得濟玩電話

毅進仔智慧係咁上下

建議返金鐘同放工市民合流

垃撚垃警犬 咁撚on9嘅招數都講得出口

？？？
灣仔同中區冇其他警署？？

北角、上環、跑馬地果幾間廢架？

[請幫手推]621行動建議

社運再度進化！

28個算係乜？你仲有201萬個求助未處理呀

612 新界都調埋去金鐘打人喎

繼續吹

咁樣可能真係會輸民意

自己個狗竇都搞唔掂
出到去都幫唔到人架啦

佢地識調配人手或者叫休息既返工架啦，
唔好忘記，612個日都係其他區調人過去金鐘，612 個日識做，今日唔識做？

搵銅鑼灣天后分區未得囉，班狗都唔用腦

其他分區唔識應變

打示威者就18區齊哂

明知比人圍但接到市民報案就只做返自己區

收皮啦
救人同救火你地都幫唔到手
去到咪又係叫人唔好開file

後生有腦既唔會信 但總有一班廢老會信

28個999求助係被阻路影晌
可憐警總要靠黐飲黐食咁黐999
夠晒折墮

大家見到條街有違例泊車 一定要盡責打999叫偽進仔黎處理

灣仔過千市民於總部外求助被拒

平時上撚埋警署都耍走你啦

建制聽日會打上電台節目:

我琴日喺灣仔比人搶咗好多現金, 老婆又比人打, 陀緊個B都死埋, 打999冇人理, 就係因為冇警察嚟

繼續吹.jpg

灣仔警署都中招咩？

第一，嘩全港得灣仔一間警署？

第二，過到去係紛爭咪又係叫人和解，唔係紛爭咪話冇證據查唔到/警方無權干涉

算把啦

分分呢 28 個都係想你協助返被捕人士家屬
佢哋唔見咗個仔女，想警察放人

係未其他區警署唔識做野？

28隻冒警速龍？

使唔使Whatspps 通知你

灣仔有灣仔，唔好同我講總部係用黎做警署功能

On9, 999點會係大館搵人去處理呀?持械行劫呀

冇no.梗多人
兵源源源不絕供應 你懂的

橋唔怕舊, 最緊要受
係仇青眼中最緊要有位比佢地踩就會受

派到人過去咪又係叫人唔好搞大佢比野你做
平時又唔見你咁落力開case

學黃之鋒話齋警犬都要食飯
放警犬出嚟食下飯唞啖氣先
唔爭在放埋佢哋自出自入

總區大隊又乜撚野應變大隊
搵速龍隊追賊啊嗎
作故仔咩

講出嚟唔怕俾人笑

扮乜柒 灣仔金鐘外圍幾撚多警察

灣仔分區嘅聲音，市民係聽到嘅

冇人行咇?

pr全面管今次戰役

Feel到Cctvb煲大件事跟住啲廢老多個藉口話廢青搞事

佢話10000個都得啦

警方呼籲民眾以電郵而非圍堵表達訴求

建議警方用電郵處理😎

頭先，先睇完一個post
話有藍屍廢佬係大快活玩999電話
28個裡面好大機會有一半係咁，
此新聞不會影響我們軍心

使唔使whatsapp通知你

建議警方以電郵而非武力表達訴求

又用雨傘果招，大肆宣揚點影響民生，企圖逆轉民意

GPhone 有放狗出黎食飯
出得黎淨係食飯唔駛做野？

28個？!
點解2百萬位巿民嘅求助就可以唔理

打市民: 機場特警都調到出黎
聽電話: Sorry 唔夠人 怪班示威者啦
人唔笑黑警都吠

其他環頭冇犬咩

個藉口真係On9得濟 唔會改變到咩
唔撐既都係會唔撐 撐既廢佬都係會撐 冇分別

召喚周融!!!!!!!!!!!!

成個港島咁多警察咁多警署可以補位，都 cover 唔到 28 個 case ，真係當人 on9 仔

專登唔處理 , 等有人死賴落市民度 , 但凡事有兩面 , 又無塞死唔俾人走 , 文宣做得好就ok

則邊成咋防暴狗 幾百架警車部署晒同我講無人

清場識搵人喺東涌出嚟
今次唔識？

自己打比自己

消防唔夠車係咪唔駛誇區呀?

跑馬地警署出去好快啫

咁鍾意打王者榮耀，而家唔駛你做，慢慢係入面打飽佢囉

賭緊錢

岩呀，因為你地一哥唔應市民所求出黎對話，先會搞到d 人圍警總，佢出黎交代再成立獨立調查小組，d 人咪唔圍，咪無影響囉

所以問題係邊個道，好清楚

警察收唔到工，報警求助

咁二百萬人遊行果次有冇280個求助未能處理，又唔公佈下？

仲衰 話比人知無機制處理突發 又一埋管理層落鑊

999唔係再派Job既咩??
call center得1個site??

28個係狗總打出黎？
得嗰到比人封左去唔到咋嘛

打學生就5大警區支援
救人呢？ 諸多籍口！

唔知以為香港好撚大，係隔離區過灣仔要坐飛機
屌你老母警狗唔好咁撚肉酸啦

如果示威者自發搵人手去跟case,可唔可以取代到警犬地位,令佢地日後無立足之處

會唔會響警鐘扮火燭？逼人開路俾佢？

社運再度進化！

班狗去到咪又係識叫人當無事發生

垃圾毅進仔英文咁撚差 開file要逐粒字googletranslate 咪廢9事理你

28個可能都係警犬自己打上去

市民表現林鄭有最少8百萬零4個求助9日都未處理好1個, 其中4百萬零2個仲要肥聰一齊幫手處理嘅.

又冇得去律敦治醫院生仔

Sorry狗狗地盤意識好強架

駛撚警察咩，有火警立場調頭走

諗起墨豆先生
我地灣仔警察唔過海架

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

一於係嗰到鳩烏幾日
等到d狗冇水冇電冇糧 就會投降出黎